一般轉工 你地會嗌高幾多%人工?

你收過 對方比到幾多%?

IT, 20%

150%

會唔會太少？

會 好再之後好快再加左啲 積埋變200%

IT 嗌25至30%
通常壓完變20%至25%

500

收到

500蚊, 加返個單位先

-20%

30%

睇個base salary啦3萬樓下咪嗌高40%
3-4萬以上咪15-30%

次次轉都係減
利申：做到悶又祼辭下

bank FO
叫30%，底價20%，低過20%唔考慮

連登仔冇50%你冇可能請到佢

啱啱轉緊工 嗌30%最尾岀20%
個package俾而加份工多10幾萬

3000%
低過唔好做

叫高40%
底線係20%

我會直接叫佢俾股息我

咁正?咩單位?有冇海景?

開呢啲post有咩用
唔specific咁講根本冇討論意義

「一般轉工」點樣一般？
行業職位又唔講
原本salary幾多又唔講
Etc

咪聽連登仔吹水

咩工咁正

通常都係減20%先有人請

即係 唔係轉去做AO 督察 咁加人工